# Интернет магазин по продаже нижнего белья «Secret».
# Автор
P3221 Алексеева Маргарита Александровна
# Описание
Интернет магазин позволяет людям из предложенного каталога выбирать и покупать нижнее белье.
Будет 2 каталога товаров: мужской и женский. Каждый каталог будет делиться на "белье", "купальники" и "домашняя одежда". Так же будут вкладки "поиск", "контакты", "отзывы и фото". 
При переходе к товару можно будет выбирать размер (будет таблица размеров), просматривать фотографии, читать отзывы к товару и класть товар в корзину.
# Детали
-	Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
-	Стек технологий - SpringMVC, MySQL, Thymeleaf.